覺唔覺無份踢歐聯的英超球隊永遠是最勁的？

就好似獌咁，講到好似比左阿狗個位佢踢，佢就會過到分組賽咁

英超根本唔入流